{
  "Reminder plugin for Obsidian. This plugin adds feature to manage TODOs with reminder.": "Obsidian的提醒插件。这个插件增加了管理带有提醒功能的TODO事项的功能。",
  "AidenLx's Folder Note": "AidenLx 的文件夹笔记",
  "Add description, summary and more info to folders with folder notes.": "通过文件夹笔记为文件夹添加描述、摘要和更多信息。",
  "AidenLx's Folder Note - folderv component": "AidenLx 的文件夹笔记 - folderv 组件",
  "Optional `folderv` Component for alx-folder-note": "alx-folder-note 的可选 `folderv` 组件",
  "Auto Card Link": "自动卡片链接",
  "Automatically fetches metadata from a url and makes it as a card-styled link": "自动从 URL 获取元数据并将其制作成卡片样式链接。",
  "Auto Link Title": "自动链接标题",
  "This plugin automatically fetches the titles of links from the web": "此插件会自动从网络中获取链接的标题。",
  "BRAT": "BRAT 插件测试",
  "Easily install a beta version of a plugin for testing.": "轻松安装插件的测试版本。",
  "Editing Toolbar": "编辑工具栏",
  "The Obsidian Editing Toolbar is modified from cmenu, which provides more powerful customization settings and has many built-in editing commands to be a MS Word-like toolbar editing experience.": "Obsidian 编辑工具栏改自 cmenu，提供更强大的自定义设置，并内置许多编辑命令，打造类似 MS Word 的工具栏编辑体验。",
  "Execute Code": "执行代码",
  "Allows to execute code snippets within a note. Supported programming languages:  C, CPP, Dart, Golang, Groovy, Kotlin, Java, JavaScript, TypeScript, Lean, Lua, CSharp, Prolog, Rust, Python, R, Ruby, Wolfram Mathematica, Haskell, Scala, Racket, F#, Batch, Shell & Powershell.": "允许在笔记中执行代码片段。支持的编程语言包括：C、C++、Dart、Golang、Groovy、Kotlin、Java、JavaScript、TypeScript、Lean、Lua、C#、Prolog、Rust、Python、R、Ruby、Wolfram Mathematica、Haskell、Scala、Racket、F#、Batch、Shell 和 Powershell。",
  "Fast Image Cleaner": "快速图片清理",
  "This plugin allows you to quickly remove image attachment and referenced link from your documents in both LIVE , READ mode by right-click menu": "此插件允许您通过右键菜单快速移除文档中的图片附件和引用链接，支持实时预览和阅读模式。",
  "Folder Note Core": "文件夹笔记核心",
  "Provide core features and API for folder notes": "提供文件夹笔记的核心功能和 API。",
  "Git": "Git 版本控制",
  "Integrate Git version control with automatic backup and other advanced features.": "集成 Git 版本控制，支持自动备份和其他高级功能。",
  "Kanban": "看板",
  "Create markdown-backed Kanban boards in Obsidian.": "在 Obsidian 中创建基于 Markdown 的看板。",
  "Links": "链接操作",
  "Manipulate links": "操作和管理链接。",
  "MySnippets": "我的代码片段",
  "MySnippets is a plugin that adds a status bar menu allowing the user to quickly toggle their snippets on and off 🖌.": "MySnippets 是一个插件，添加了状态栏菜单，允许用户快速切换代码片段的启用状态 🖌。",
  "proxy github": "代理 GitHub",
  "Reminder": "提醒",
  "Style Settings": "样式设置",
  "Offers controls for adjusting theme, plugin, and snippet CSS variables.": "提供调整主题、插件和代码片段 CSS 变量的控件。",
  "Templater": "模板工具",
  "Create and use templates": "创建和使用模板。",
  "Inside Folder, Index File": "文件夹内部，索引文件",
  "Inside Folder, With Same Name": "文件夹内部，同名文件",
  "Outside Folder, With Same Name": "文件夹外部，同名文件",
  "Icon Shortcodes v0.5.1+": "图标快捷码 v0.5.1+",
  "Ctrl (Cmd in macOS)": "Ctrl(macOS 中为 Cmd)",
  "Ctrl (Ctrl in macOS)": "Ctrl(macOS 中为 Ctrl)",
  "Alt": "Alt 键",
  "TRACE": "跟踪",
  "DEBUG": "调试",
  "INFO": "信息",
  "WARN": "警告",
  "ERROR": "错误",
  "SILENT": "静默",
  "Notify if startup takes longer than expected": "如果启动时间长于预期，则通知",
  "Diagnose issues with your app by seeing what is causing the app to load slowly.": "通过查看导致应用加载缓慢的原因来诊断应用问题。",
  "Enhance Default Paste": "增强默认粘贴",
  "Fetch the link title when pasting a link in the editor with the default paste command": "在编辑器中使用默认粘贴命令粘贴链接时获取链接标题",
  "Enhance Drop Events": "增强拖放事件",
  "Fetch the link title when drag and dropping a link from another program": "从其他程序拖放链接时获取链接标题",
  "Maximum title length": "最大标题长度",
  "Set the maximum length of the title. Set to 0 to disable.": "设置标题的最大长度。设置为0以禁用。",
  "Preserve selection as title": "保留选区作为标题",
  "Whether to prefer selected text as title over fetched title when pasting": "粘贴时是否优先使用选中的文本作为标题而不是获取的标题",
  "Website Blacklist": "网站黑名单",
  "List of strings (comma separated) that disable autocompleting website titles. Can be URLs or arbitrary text.": "禁用自动补全网站标题的字符串列表(逗号分隔)。可以是URL或任意文本。",
  "Use New Scraper": "使用新抓取器",
  "Use experimental new scraper, seems to work well on desktop but not mobile.": "使用实验性新抓取器，在桌面端表现良好但在移动端不行。",
  "Use Better Fetching Placeholder": "使用更好的获取占位符",
  "Use a more readable placeholder when fetching the title of a link.": "在获取链接标题时使用更易读的占位符。",
  "LinkPreview API Key": "LinkPreview API密钥",
  "API key for the LinkPreview.net service. Get one at https://my.linkpreview.net/access_keys": "LinkPreview.net服务的API密钥。在https://my.linkpreview.net/access_keys获取一个。",
  "Auto-enable plugins after installation": "安装后自动启用插件",
  "If enabled beta plugins will be automatically enabled after installtion by default. Note: you can toggle this on and off for each plugin in the \"Add Plugin\" form.": "如果启用，beta插件将在默认情况下安装后自动启用。注意：你可以在“添加插件”表单中为每个插件切换此选项。",
  "Auto-update plugins at startup": "启动时自动更新插件",
  "If enabled all beta plugins will be checked for updates each time Obsidian starts. Note: this does not update frozen version plugins.": "如果启用，每次Obsidian启动时都会检查所有beta插件的更新。注意：这不会更新冻结版本的插件。",
  "Auto-update themes at startup": "启动时自动更新主题",
  "If enabled all beta themes will be checked for updates each time Obsidian starts.": "如果启用，每次Obsidian启动时都会检查所有beta主题的更新。",
  "Learn more about my work at:": "了解更多关于我的工作：",
  "Beta plugin list": "Beta插件列表",
  "The following is a list of beta plugins added via the command palette \"Add a beta plugin for testing\" or \"Add a beta plugin with frozen version for testing\". A frozen version is a specific release of a plugin based on its release tag.": "以下通过命令面板“添加beta插件以测试”或“添加具有冻结版本的beta插件以测试”添加的beta插件列表。冻结版本是基于其发布标签的插件的特定版本。",
  "Click the x button next to a plugin to remove it from the list.": "点击插件旁边的x按钮将其从列表中移除。",
  "Note:": "注意：",
  "This does not delete the plugin, this should be done from the  Community Plugins tab in Settings.": "这不会删除插件，应该从设置中的社区插件标签中进行。",
  "Add Beta plugin": "添加Beta插件",
  "obsidian-canzi/Enhanced-editing": "obsidian-canzi/Enhanced-editing",
  "Add Beta plugin with frozen version": "添加具有冻结版本的Beta插件",
  "Beta themes list": "Beta主题列表",
  "Add Beta Theme": "添加Beta主题",
  "Monitoring": "监控",
  "Enable Notifications": "启用通知",
  "BRAT will provide popup notifications for its various activities. Turn this off means  no notifications from BRAT.": "BRAT将为其各种活动提供弹出通知。关闭此选项意味着BRAT不会发送通知。",
  "Enable Logging": "启用日志记录",
  "Plugin updates will be logged to a file in the log file.": "插件更新将记录到日志文件中的文件。",
  "BRAT Log File Location": "BRAT日志文件位置",
  "Logs will be saved to this file. Don't add .md to the file name.": "日志将保存到此文件。不要在文件名中添加.md。",
  "Enable Verbose Logging": "启用详细日志记录",
  "Get a lot  more information in  the log.": "在日志中获取更多信息。",
  "Debugging Mode": "调试模式",
  "Atomic Bomb level console logging. Can be used for troubleshoting and development.": "原子炸弹级别的控制台日志记录。可用于故障排除和开发。",
  "Personal Access Token": "个人访问令牌",
  "If you need to access private repositories, enter the personal access token here.": "如果你需要访问私有仓库，请在此输入个人访问令牌。",
  "Obsidian Editing Toolbar": "Obsidian编辑工具栏",
  "body": "正文",
  "workspace": "工作区",
  "glass": "玻璃",
  "default": "默认",
  "tiny": "微小",
  "fixed": "固定",
  "following": "跟随",
  "top": "顶部",
  "undo editor": "撤销编辑",
  "redo editor": "重做编辑",
  "Clear text formatting": "清除文本格式",
  "Header 1": "标题1",
  "Header 2": "标题2",
  "Header 3": "标题3",
  "submenu": "子菜单",
  "Header 4": "标题4",
  "Header 5": "标题5",
  "Header 6": "标题6",
  "Toggle bold": "切换粗体",
  "Toggle italics": "切换斜体",
  "Toggle strikethrough": "切换删除线",
  "Toggle underline": "切换下划线",
  "==Toggle highlight ==": "== 切换高亮 ==",
  "Toggle blockquote": "切换块引用",
  "Toggle superscript": "切换上标",
  "Toggle subscript": "切换下标",
  "inline code": "内联代码",
  "Toggle codeblock": "切换代码块",
  "insert wikilink [[]]": "插入维基链接 [[]]",
  "insert link []()": "插入链接 []()",
  "insert embed ![[]]": "插入嵌入 ![[]]",
  "Horizontal divider": "水平分隔符",
  "submenu-list": "子菜单-列表",
  "numbered list": "编号列表",
  "bullet list": "项目符号列表",
  "unindent-list": "减少缩进-列表",
  "indent list": "缩进列表",
  "submenu-aligin": "子菜单-对齐",
  "Settings for the Code Execution Plugin.": "代码执行插件的设置。",
  "General Settings": "通用设置",
  "Timeout (in seconds)": "超时(秒)",
  "The time after which a program gets shut down automatically. This is to prevent infinite loops.": "程序自动关闭的时间。这是为了防止无限循环。",
  "Allow Input": "允许输入",
  "Whether or not to include a stdin input box when running blocks. In order to apply changes to this, Obsidian must be refreshed.": "是否在运行块时包含一个stdin输入框。为了应用对此的更改，必须刷新Obsidian。",
  "WSL Mode": "WSL模式",
  "Whether or not to run code in the Windows Subsystem for Linux. If you don't have WSL installed, don't turn this on!": "是否在Windows子系统Linux中运行代码。如果你没有安装WSL，请不要打开此选项！",
  "[Experimental] Persistent Output": "[实验性] 持久输出",
  "If enabled, the output of the code block is written into the markdown file. This feature is experimental and may not work as expected.": "如果启用，代码块的输出将写入markdown文件。此功能为实验性，可能不会按预期工作。",
  "Language-Specific Settings": "特定语言设置",
  "Pick a language to edit its language-specific settings": "选择一个语言来编辑其特定语言的设置",
  "JavaScript / Node Settings": "JavaScript / Node设置",
  "Node path": "Node路径",
  "Node arguments": "Node参数",
  "Run Javascript blocks in Notebook Mode": "在笔记本模式下运行JavaScript块",
  "Inject Javascript code": "注入JavaScript代码",
  "Code to add to the top of every Javascript code block before running.": "在运行前添加到每个JavaScript代码块顶部的代码。",
  "TypeScript Settings": "TypeScript设置",
  "ts-node path": "ts-node路径",
  "TypeScript arguments": "TypeScript参数",
  "Inject Typescript code": "注入TypeScript代码",
  "Code to add to the top of every Typescript code block before running.": "在运行前添加到每个TypeScript代码块顶部的代码。",
  "Lean Settings": "Lean设置",
  "lean path": "Lean路径",
  "Lean arguments": "Lean参数",
  "Inject Lean code": "注入Lean代码",
  "Code to add to the top of every Lean code block before running.": "在运行前添加到每个Lean代码块顶部的代码。",
  "Lua Settings": "Lua设置",
  "lua path": "Lua路径",
  "Lua arguments": "Lua参数",
  "Inject Lua code": "注入Lua代码",
  "Code to add to the top of every Lua code block before running.": "在运行前添加到每个Lua代码块顶部的代码。",
  "Dart Settings": "Dart设置",
  "dart path": "Dart路径",
  "Dart arguments": "Dart参数",
  "Inject Dart code": "注入Dart代码",
  "Code to add to the top of every Dart code block before running.": "在运行前添加到每个Dart代码块顶部的代码。",
  "CSharp Settings": "C#设置",
  "dotnet path": "dotnet路径",
  "CSharp arguments": "C#参数",
  "Inject C# code": "注入C#代码",
  "Code to add to the top of every C# code block before running.": "在运行前添加到每个C#代码块顶部的代码。",
  "Java Settings": "Java设置",
  "Java path (Java 11 or higher)": "Java路径(Java 11或更高)",
  "The path to your Java installation.": "你的Java安装路径。",
  "Java arguments": "Java参数",
  "Inject Java code": "注入Java代码",
  "Code to add to the top of every Java code block before running.": "在运行前添加到每个Java代码块顶部的代码。",
  "Python Settings": "Python设置",
  "Embed Python Plots": "嵌入Python图表",
  "Python path": "Python路径",
  "The path to your Python installation.": "你的Python安装路径。",
  "Python arguments": "Python参数",
  "Run Python blocks in Notebook Mode": "在笔记本模式下运行Python块",
  "Inject Python code": "注入Python代码",
  "Code to add to the top of every Python code block before running.": "在运行前添加到每个Python代码块顶部的代码。",
  "Golang Settings": "Golang设置",
  "Golang Path": "Golang路径",
  "The path to your Golang installation.": "你的Golang安装路径。",
  "Inject Golang code": "注入Golang代码",
  "Code to add to the top of every Golang code block before running.": "在运行前添加到每个Golang代码块顶部的代码。",
  "Rust Settings": "Rust设置",
  "Cargo Path": "Cargo路径",
  "The path to your Cargo installation.": "你的Cargo安装路径。",
  "Inject Rust code": "注入Rust代码",
  "Code to add to the top of every Rust code block before running.": "在运行前添加到每个Rust代码块顶部的代码。",
  "C++ Settings": "C++设置",
  "Cling path": "Cling路径",
  "The path to your Cling installation.": "你的Cling安装路径。",
  "Cling arguments for C++": "C++的Cling参数",
  "Cling std": "Cling标准",
  "C++ 98": "C++ 98",
  "C++ 11": "C++ 11",
  "C++ 14": "C++ 14",
  "C++ 17": "C++ 17",
  "C++ 20": "C++ 20",
  "Use main function": "使用main函数",
  "If enabled, will use a main() function as the code block entrypoint.": "如果启用，将使用main()函数作为代码块的入口点。",
  "Inject C++ code": "注入C++代码",
  "Code to add to the top of every C++ code block before running.": "在运行前添加到每个C++代码块顶部的代码。",
  "C Settings": "C设置",
  "gcc / Cling path": "gcc / Cling路径",
  "The path to your gcc / Cling installation.": "你的gcc / Cling安装路径。",
  "gcc / Cling arguments for C": "C的gcc / Cling参数",
  "Cling std (ignored for gcc)": "Cling标准(gcc忽略)",
  "Use main function (mandatory for gcc)": "使用main函数(gcc必须)",
  "Inject C code": "注入C代码",
  "Code to add to the top of every C code block before running.": "在运行前添加到每个C代码块顶部的代码。",
  "Batch Settings": "批处理设置",
  "Batch path": "批处理路径",
  "The path to the terminal. Default is command prompt.": "终端路径。默认是命令提示符。",
  "Batch arguments": "批处理参数",
  "Batch file extension": "批处理文件扩展名",
  "Changes the file extension for generated batch scripts. Default is .bat": "更改生成的批处理脚本的文件扩展名。默认是.bat",
  "Inject Batch code": "注入批处理代码",
  "Code to add to the top of every Batch code block before running.": "在运行前添加到每个批处理代码块顶部的代码。",
  "Shell Settings": "Shell设置",
  "Shell path": "Shell路径",
  "The path to shell. Default is Bash but you can use any shell you want, e.g. bash, zsh, fish, ...": "Shell路径。默认是Bash，但你可以使用任何你想要的Shell，例如bash、zsh、fish等。",
  "Shell arguments": "Shell参数",
  "Shell file extension": "Shell文件扩展名",
  "Changes the file extension for generated shell scripts. This is useful if you want to use a shell other than bash.": "更改生成的Shell脚本的文件扩展名。如果你想要使用非bash的Shell，这将很有用。",
  "Shell WSL mode": "Shell WSL模式",
  "Run the shell script in Windows Subsystem for Linux. This option is used if the global \"WSL Mode\" is disabled.": "在Windows子系统Linux中运行Shell脚本。如果全局的“WSL模式”被禁用，此选项将被使用。",
  "Inject Shell code": "注入Shell代码",
  "Code to add to the top of every Shell code block before running.": "在运行前添加到每个Shell代码块顶部的代码。",
  "Powershell Settings": "Powershell设置",
  "Powershell path": "Powershell路径",
  "The path to Powershell.": "Powershell的路径。",
  "Powershell arguments": "Powershell参数",
  "Powershell file extension": "Powershell文件扩展名",
  "Changes the file extension for generated shell scripts. This is useful if you don't want to use PowerShell.": "更改生成的Shell脚本的文件扩展名。如果你不想使用Powershell，这将很有用。",
  "PowerShell script encoding": "Powershell脚本编码",
  "Windows still uses windows-1252 as default encoding on most systems for legacy reasons. If you change your encodings systemwide to UTF-8, you can change this setting to UTF-8 as well. Only use one of the following encodings: \"ascii\", \"utf8\", \"utf-8\", \"utf16le\", \"ucs2\", \"ucs-2\", \"base64\", \"latin1\", \"binary\", \"hex\" (default: \"latin1\")": "出于遗留原因，Windows在大多数系统上仍然使用windows-1252作为默认编码。如果你将系统范围的编码更改为UTF-8，你也可以将此设置更改为UTF-8。只使用以下编码之一：\"ascii\", \"utf8\", \"utf-8\", \"utf16le\", \"ucs2\", \"ucs-2\", \"base64\", \"latin1\", \"binary\", \"hex\"(默认：\"latin1\")",
  "Inject Powershell code": "注入Powershell代码",
  "Code to add to the top of every Powershell code block before running.": "在运行前添加到每个Powershell代码块顶部的代码。",
  "Prolog Settings": "Prolog设置",
  "Prolog Answer Limit": "Prolog答案限制",
  "Maximal number of answers to be returned by the Prolog engine. tab is to prevent creating too huge texts in the notebook.": "Prolog引擎返回的答案的最大数量。tab是为了防止在笔记本中创建过大的文本。",
  "Inject Prolog code": "注入Prolog代码",
  "Code to add to the top of every Prolog code block before running.": "在运行前添加到每个Prolog代码块顶部的代码。",
  "Groovy Settings": "Groovy设置",
  "Groovy path": "Groovy路径",
  "The path to your Groovy installation.": "你的Groovy安装路径。",
  "Groovy arguments": "Groovy参数",
  "Inject Groovy code": "注入Groovy代码",
  "Code to add to the top of every Groovy code block before running.": "在运行前添加到每个Groovy代码块顶部的代码。",
  "R Settings": "R设置",
  "Embed R Plots created via `plot()` into Notes": "将通过`plot()`创建的R图表嵌入到笔记中",
  "Rscript path": "Rscript路径",
  "The path to your Rscript installation. Ensure you provide the Rscript binary instead of the ordinary R binary.": "你的Rscript安装路径。请确保提供Rscript二进制文件而不是普通的R二进制文件。",
  "R arguments": "R参数",
  "Run R blocks in Notebook Mode": "在笔记本模式下运行R块",
  "Inject R code": "注入R代码",
  "Code to add to the top of every R code block before running.": "在运行前添加到每个R代码块顶部的代码。",
  "Kotlin Settings": "Kotlin设置",
  "Kotlin path": "Kotlin路径",
  "The path to your Kotlin installation.": "你的Kotlin安装路径。",
  "Kotlin arguments": "Kotlin参数",
  "Inject Kotlin code": "注入Kotlin代码",
  "Code to add to the top of every Kotlin code block before running.": "在运行前添加到每个Kotlin代码块顶部的代码。",
  "Wolfram Mathematica Settings": "Wolfram Mathematica设置",
  "Mathematica path": "Mathematica路径",
  "The path to your Mathematica installation.": "你的Mathematica安装路径。",
  "Mathematica arguments": "Mathematica参数",
  "Inject Mathematica code": "注入Mathematica代码",
  "Code to add to the top of every Mathematica code block before running.": "在运行前添加到每个Mathematica代码块顶部的代码。",
  "Haskell Settings": "Haskell设置",
  "Use Ghci": "使用Ghci",
  "Run haskell code with ghci instead of runghc": "使用ghci而不是runghc运行Haskell代码",
  "Ghci path": "Ghci路径",
  "The path to your ghci installation.": "你的ghci安装路径。",
  "Rungch path": "Rungch路径",
  "The path to your runghc installation.": "你的runghc安装路径。",
  "Ghc path": "Ghc路径",
  "The Ghc path your runghc installation will call.": "你的runghc安装将调用的Ghc路径。",
  "Inject Haskell code": "注入Haskell代码",
  "Code to add to the top of every Haskell code block before running.": "在运行前添加到每个Haskell代码块顶部的代码。",
  "Scala Settings": "Scala设置",
  "scala path": "Scala路径",
  "Path to your scala installation": "你的Scala安装路径",
  "Scala arguments": "Scala参数",
  "Inject Scala code": "注入Scala代码",
  "Code to add to the top of every Scala code block before running.": "在运行前添加到每个Scala代码块顶部的代码。",
  "Swift Settings": "Swift设置",
  "Swift path": "Swift路径",
  "The path to your Swift installation.": "你的Swift安装路径。",
  "Swift arguments": "Swift参数",
  "Inject Swift code": "注入Swift代码",
  "Code to add to the top of every Swift code block before running.": "在运行前添加到每个Swift代码块顶部的代码。",
  "Racket Settings": "Racket设置",
  "racket path": "Racket路径",
  "Path to your racket installation": "你的Racket安装路径",
  "Racket arguments": "Racket参数",
  "Inject Racket code": "注入Racket代码",
  "Code to add to the top of every Racket code block before running.": "在运行前添加到每个Racket代码块顶部的代码。",
  "F# Settings": "F#设置",
  "F# path": "F#路径",
  "The path to dotnet.": "dotnet的路径。",
  "F# arguments": "F#参数",
  "F# file extension": "F#文件扩展名",
  "Changes the file extension for generated F# scripts.": "更改生成的F#脚本的文件扩展名。",
  "Inject F# code": "注入F#代码",
  "Code to add to the top of every F# code block before running.": "在运行前添加到每个F#代码块顶部的代码。",
  "Ruby Settings": "Ruby设置",
  "ruby path": "Ruby路径",
  "Path to your ruby installation": "你的Ruby安装路径",
  "ruby arguments": "Ruby参数",
  "Inject Ruby code": "注入Ruby代码",
  "Code to add to the top of every Ruby code block before running.": "在运行前添加到每个Ruby代码块顶部的代码。",
  "SQL Settings": "SQL设置",
  "SQL path": "SQL路径",
  "Path to your SQL installation. You can select the SQL dialect you prefer but you need to set the right arguments by yourself.": "你的SQL安装路径。你可以选择你偏好的SQL方言，但你需要自己设置正确的参数。",
  "SQL arguments": "SQL参数",
  "Set the right arguments for your database.": "为你的数据库设置正确的参数。",
  "Inject SQL code": "注入SQL代码",
  "Code to add to the top of every SQL code block before running.": "在运行前添加到每个SQL代码块顶部的代码。",
  "Octave Settings": "Octave设置",
  "Octave path": "Octave路径",
  "The path to your Octave installation.": "你的Octave安装路径。",
  "Octave arguments": "Octave参数",
  "Inject Octave code": "注入Octave代码",
  "Code to add to the top of every Octave code block before running.": "在运行前添加到每个Octave代码块顶部的代码。",
  "Maxima Settings": "Maxima设置",
  "Maxima path": "Maxima路径",
  "The path to your Maxima installation.": "你的Maxima安装路径。",
  "Maxima arguments": "Maxima参数",
  "Inject Maxima code": "注入Maxima代码",
  "Code to add to the top of every Maxima code block before running.": "在运行前添加到每个Maxima代码块顶部的代码。",
  "Applescript Settings": "AppleScript设置",
  "Osascript path": "Osascript路径",
  "The path to your osascript installation (only available on MacOS).": "你的osascript安装路径(仅限MacOS)。",
  "Applescript arguments": "AppleScript参数",
  "Inject Applescript code": "注入AppleScript代码",
  "Code to add to the top of every Applescript code block before running.": "在运行前添加到每个AppleScript代码块顶部的代码。",
  "Zig Settings": "Zig设置",
  "zig path": "Zig路径",
  "Path to your zig installation": "你的Zig安装路径",
  "zig arguments": "Zig参数",
  "Inject Zig code": "注入Zig代码",
  "Code to add to the top of every Zig code block before running.": "在运行前添加到每个Zig代码块顶部的代码。",
  "OCaml Settings": "OCaml设置",
  "ocaml path": "OCaml路径",
  "Path to your ocaml installation": "你的OCaml安装路径",
  "ocaml arguments": "OCaml参数",
  "Inject OCaml code": "注入OCaml代码",
  "Code to add to the top of every OCaml code block before running.": "在运行前添加到每个OCaml代码块顶部的代码。",
  "PHP Settings": "PHP设置",
  "php path": "PHP路径",
  "Path to your php installation": "你的PHP安装路径",
  "php arguments": "PHP参数",
  "Inject PHP code": "注入PHP代码",
  "Code to add to the top of every PHP code block before running.": "在运行前添加到每个PHP代码块顶部的代码。",
  "Fast Attachment Cleaner Settings": "快速附件清理器设置",
  "Deleted Attachment Destination": "已删除附件的目的地",
  "Select where you want Attachments to be moved once they are deleted": "选择你希望附件在被删除后移动到哪里",
  "Delete Permanently": "永久删除",
  "Move to Obsidian Trash": "移动到Obsidian回收站",
  "Move to System Trash": "移动到系统回收站",
  "Automatic": "自动",
  "Split timers for automatic commit and sync": "为自动提交和同步分割计时器",
  "Enable to use one interval for commit and another for sync.": "启用以使用一个间隔用于提交，另一个用于同步。",
  "Auto commit interval (minutes)": "自动提交间隔(分钟)",
  "Commit changes every X minutes. Set to 0 (default) to disable. (See below setting for further configuration!)": "每X分钟提交更改。设置为0(默认)以禁用。(请参阅下面的设置以进行进一步配置！)",
  "Auto commit after stopping file edits": "停止文件编辑后自动提交",
  "Requires the commit interval not to be 0.\n                        If turned on, do auto commit every 30 minutes after stopping file edits.\n                        This also prevents auto commit while editing a file. If turned off, it's independent from the last file edit.": "需要提交间隔不为0。\n                        如果启用，在停止文件编辑后每30分钟自动提交。\n                        这也防止在编辑文件时自动提交。如果关闭，它与最后一次文件编辑无关。",
  "Auto commit after latest commit": "在最新提交后自动提交",
  "If turned on, sets last auto commit timestamp to the latest commit timestamp. This reduces the frequency of auto commit when doing manual commits.": "如果启用，将最后一次自动提交时间戳设置为最新提交时间戳。这减少了手动提交时自动提交的频率。",
  "Auto push interval (minutes)": "自动推送间隔(分钟)",
  "Push commits every X minutes. Set to 0 (default) to disable.": "每X分钟推送提交。设置为0(默认)以禁用。",
  "Auto pull interval (minutes)": "自动拉取间隔(分钟)",
  "Pull changes every X minutes. Set to 0 (default) to disable.": "每X分钟拉取更改。设置为0(默认)以禁用。",
  "Specify custom commit message on auto commit": "在自动提交时指定自定义提交消息",
  "You will get a pop up to specify your message.": "你将获得一个弹出窗口来指定你的消息。",
  "Commit message on auto commit": "自动提交时的提交消息",
  "Available placeholders: {{date}} (see below), {{hostname}} (see below), {{numFiles}} (number of changed files in the commit) and {{files}} (changed files in commit message).": "可用占位符：{{date}}(见下文)，{{hostname}}(见下文)，{{numFiles}}(提交中更改的文件数量)和{{files}}(提交消息中更改的文件)。",
  "Commit message": "提交消息",
  "Commit message on manual commit": "手动提交时的提交消息",
  "{{date}} placeholder format": "{{date}}占位符格式",
  "Moment.js": "Moment.js",
  "{{hostname}} placeholder replacement": "{{hostname}}占位符替换",
  "Specify custom hostname for every device.": "为每个设备指定自定义主机名。",
  "Preview commit message": "预览提交消息",
  "Preview": "预览",
  "List filenames affected by commit in the commit body": "在提交正文列出受提交影响的文件名",
  "Pull": "拉取",
  "Merge strategy": "合并策略",
  "Decide how to integrate commits from your remote branch into your local branch.": "决定如何将远程分支的提交整合到你的本地分支。",
  "Merge": "合并",
  "Rebase": "变基",
  "Other sync service (Only updates the HEAD without touching the working directory)": "其他同步服务(仅更新HEAD而不影响工作目录)",
  "Pull on startup": "启动时拉取",
  "Automatically pull commits when Obsidian starts.": "Obsidian启动时自动拉取提交。",
  "Commit-and-sync": "提交并同步",
  "Commit-and-sync with default settings means staging everything -> committing -> pulling -> pushing. Ideally this is a single action that you do regularly to keep your local and remote repository in sync.": "使用默认设置的提交并同步意味着暂存所有内容 -> 提交 -> 拉取 -> 推送。理想情况下，这是你定期执行的单一操作，以保持你的本地和远程仓库同步。",
  "Push on commit-and-sync": "提交并同步时推送",
  "Most of the time you want to push after committing. Turning this off turns a commit-and-sync action into commit only. It will still be called commit-and-sync.": "大多数情况下，你希望在提交后推送。关闭此选项将把提交并同步操作变为仅提交。它仍然会被称为提交并同步。",
  "Pull on commit-and-sync": "提交并同步时拉取",
  "On commit-and-sync, pull commits as well. Turning this off turns a commit-and-sync action into commit only.": "在提交并同步时，也拉取提交。关闭此选项将把提交并同步操作变为仅提交。",
  "Line author information": "行作者信息",
  "Show commit authoring information next to each line": "在每一行旁边显示提交作者信息",
  "Feature guide and quick examples": "功能指南和快速示例",
  "History view": "历史视图",
  "Show Author": "显示作者",
  "Show the author of the commit in the history view.": "在历史视图中显示提交的作者。",
  "Hide": "隐藏",
  "Full": "完整",
  "Initials": "首字母",
  "Show Date": "显示日期",
  "Show the date of the commit in the history view. The {{date}} placeholder format is used to display the date.": "在历史视图中显示提交的日期。使用{{date}}占位符格式来显示日期。",
  "Source control view": "源代码控制视图",
  "Automatically refresh source control view on file changes": "文件更改时自动刷新源代码控制视图",
  "On slower machines this may cause lags. If so, just disable this option.": "在较慢的机器上，这可能会导致延迟。如果是这样，请禁用此选项。",
  "Source control view refresh interval": "源代码控制视图刷新间隔",
  "Milliseconds to wait after file change before refreshing the Source Control View.": "文件更改后刷新源代码控制视图前等待的毫秒数。",
  "Miscellaneous": "杂项",
  "Disable notifications": "禁用通知",
  "Disable notifications for git operations to minimize distraction (refer to status bar for updates). Errors are still shown as notifications even if you enable this setting.": "禁用git操作的通知以最小化干扰(请参考状态栏以获取更新)。即使启用此设置，错误仍然会以通知的形式显示。",
  "Hide notifications for no changes": "隐藏无更改的通知",
  "Don't show notifications when there are no changes to commit or push.": "当没有提交或推送的更改时，不显示通知。",
  "Show status bar": "显示状态栏",
  "Obsidian must be restarted for the changes to take affect.": "必须重新启动Obsidian才能使更改生效。",
  "Show stage/unstage button in file menu": "在文件菜单中显示暂存/取消暂存按钮",
  "Show branch status bar": "显示分支状态栏",
  "Show the count of modified files in the status bar": "在状态栏中显示已修改文件的数量",
  "Commit author": "提交作者",
  "Author name for commit": "提交的作者名称",
  "Author email for commit": "提交的作者邮箱",
  "Advanced": "高级",
  "These settings usually don't need to be changed, but may be requried for special setups.": "这些设置通常不需要更改，但在特殊设置中可能需要。",
  "Update submodules": "更新子模块",
  "\"Commit-and-sync\" and \"pull\" takes care of submodules. Missing features: Conflicted files, count of pulled/pushed/committed files. Tracking branch needs to be set for each submodule.": "“提交并同步”和“拉取”会处理子模块。缺失的功能：冲突文件，拉取/推送/提交的文件数量。需要为每个子模块设置跟踪分支。",
  "Custom Git binary path": "自定义Git二进制路径",
  "Additional environment variables": "附加环境变量",
  "Use each line for a new environment variable in the format KEY=VALUE .": "每行用于一个新的环境变量，格式为 KEY=VALUE。",
  "Additional PATH environment variable paths": "额外的 PATH 环境变量路径",
  "Use each line for one path": "每行用于一个路径",
  "Reload with new environment variables": "使用新的环境变量重新加载",
  "Removing previously added environment variables will not take effect until Obsidian is restarted.": "移除之前添加的环境变量直到 Obsidian 重启后才会生效。",
  "Reload": "重新加载",
  "Custom base path (Git repository path)": "自定义基础路径(Git 仓库路径)",
  "Sets the relative path to the vault from which the Git binary should be executed.\n             Mostly used to set the path to the Git repository, which is only required if the Git repository is below the vault root directory. Use \"\\\" instead of \"/\" on Windows.": "设置从仓库根目录到 Git 二进制文件的相对路径。\n             主要用于设置 Git 仓库的路径，如果 Git 仓库在仓库根目录之下，则需要设置。在 Windows 上使用 \"\\\" 而不是 \"/\"。",
  "Custom Git directory path (Instead of '.git')": "自定义 Git 目录路径(而不是 '.git')",
  "Requires restart of Obsidian to take effect. Use \"\\\" instead of \"/\" on Windows.": "需要重启 Obsidian 才能生效。在 Windows 上使用 \"\\\" 而不是 \"/\"。",
  "Disable on this device": "在此设备上禁用",
  "Disables the plugin on this device. This setting is not synced.": "在此设备上禁用插件。此设置不会同步。",
  "Support": "支持",
  "Donate": "捐赠",
  "If you like this Plugin, consider donating to support continued development.": "如果您喜欢这个插件，请考虑捐赠以支持持续开发。",
  "Copy Debug Information": "复制调试信息",
  "Debugging and logging:\nYou can always see the logs of this and every other plugin by opening the console with": "调试和日志：\n您可以通过打开控制台查看此插件和其他所有插件的日志",
  "CTRL + SHIFT + I": "CTRL + SHIFT + I",
  "Tags": "标签",
  "Move tags to card footer": "将标签移动到卡片页脚",
  "When toggled, tags will be displayed in the card's footer instead of the card's body.": "当启用时，标签将显示在卡片的页脚而不是卡片主体中。",
  "Tag click action": "标签点击操作",
  "This setting controls whether clicking the tags displayed below the card title opens the Obsidian search or the Kanban board search.": "此设置控制点击卡片标题下方显示的标签时是打开 Obsidian 搜索还是看板搜索。",
  "Search Kanban Board": "搜索看板",
  "Search Obsidian Vault": "搜索 Obsidian 仓库",
  "Tag sort order": "标签排序顺序",
  "Set an explicit sort order for the specified tags.": "为指定的标签设置明确的排序顺序。",
  "Add tag": "添加标签",
  "Tag colors": "标签颜色",
  "Set colors for tags displayed in cards.": "为卡片中显示的标签设置颜色。",
  "Add tag color": "添加标签颜色",
  "Move dates to card footer": "将日期移动到卡片页脚",
  "When toggled, dates will be displayed in the card's footer instead of the card's body.": "当启用时，日期将显示在卡片的页脚而不是卡片主体中。",
  "When toggled, cards will display the distance between today and the card's date. eg. 'In 3 days', 'A month ago'. Relative dates will not be shown for dates from the Tasks and Dataview plugins.": "当启用时，卡片将显示今天与卡片日期之间的距离，例如 '3天后'、'一个月前'。来自 Tasks 和 Dataview 插件的日期不会显示相对日期。",
  "Display date colors": "显示日期颜色",
  "Set colors for dates displayed in cards based on the rules below.": "根据以下规则为卡片中显示的日期设置颜色。",
  "Add date color": "添加日期颜色",
  "Add archive date/time after card title": "在卡片标题后添加归档日期/时间",
  "When toggled, the archived date/time will be added after the card title, e.g.- [ ] My card title 2021-05-14 10:00am. By default, it is inserted before the title.": "当启用时，归档日期/时间将添加在卡片标题之后，例如 - [ ] 我的卡片标题 2021-05-14 10:00am。默认情况下，它插入在标题之前。",
  "Inline Metadata": "内联元数据",
  "Inline metadata position": "内联元数据位置",
  "Controls where the inline metadata (from the Dataview plugin) will be displayed.": "控制内联元数据(来自 Dataview 插件)的显示位置。",
  "Card body": "卡片主体",
  "Card footer": "卡片页脚",
  "Merge with linked page metadata": "与链接页面元数据合并",
  "Move task data to card footer": "将任务数据移动到卡片页脚",
  "When toggled, task data (from the Tasks plugin) will be displayed in the card's footer instead of the card's body.": "当启用时，任务数据(来自 Tasks 插件)将显示在卡片的页脚而不是卡片主体中。",
  "Board view": "看板视图",
  "Command settings": "命令设置",
  "General": "常规",
  "Autoselect upon creating a link": "创建链接时自动选择",
  "Autoselect a word under the cursor when creating a link.": "创建链接时自动选择光标下的单词。",
  "Skip Frontmatter": "跳过前置元数据",
  "Skip Frontmatter in note wide commands.": "在笔记范围内命令中跳过前置元数据。",
  "Title separator": "标题分隔符",
  "String used as headings separator in 'Set link text' command.": "在 '设置链接文本' 命令中用作标题分隔符的字符串。",
  "Remove links from headings": "从标题中移除链接",
  "Internal wikilink without text": "无文本的内部维基链接",
  "Remove": "移除",
  "Replace with destination": "替换为目标",
  "Replace with lowest heading": "替换为最低标题",
  "Delete link": "删除链接",
  "Delete unreferenced link target": "删除未引用的链接目标",
  "Convert to Markdown link": "转换为 Markdown 链接",
  "Append .md extension": "追加 .md 扩展名",
  "docs": "文档",
  "Context menu": "上下文菜单",
  "Edit link text": "编辑链接文本",
  "Set link text": "设置链接文本",
  "Set link text from clipboard": "从剪贴板设置链接文本",
  "Edit link destination": "编辑链接目标",
  "Set link destination from clipboard": "从剪贴板设置链接目标",
  "Copy link": "复制链接",
  "Cut link": "剪切链接",
  "Copy link destination": "复制链接目标",
  "Copy link to element": "复制链接到元素",
  "Unlink": "取消链接",
  "Convert to wikilink": "转换为维基链接",
  "Convert to autolink": "转换为自动链接",
  "Convert to markdown link": "转换为 Markdown 链接",
  "Convert to HTML link": "转换为 HTML 链接",
  "Embed/Unembed": "嵌入/取消嵌入",
  "Delete": "删除",
  "Create link": "创建链接",
  "Create link from clipboard": "从剪贴板创建链接",
  "Convert all links to Markdown links": "将所有链接转换为 Markdown 链接",
  "Convert Wikilinks to Markdown links": "将维基链接转换为 Markdown 链接",
  "Convert URLs to Markdown links": "将 URL 转换为 Markdown 链接",
  "Convert Autolinks to Markdown links": "将自动链接转换为 Markdown 链接",
  "Convert HTML links to Markdown links": "将 HTML 链接转换为 Markdown 链接",
  "Extract section": "提取部分",
  "Early access features": "早期访问功能",
  "Almost finished features with some": "几乎完成的功能，有一些",
  "to be fixed.": "需要修复。",
  "Insider features": "内部功能",
  "Incomplete features currently under development. Enable these features to": "当前正在开发中的不完整功能。启用这些功能以",
  "provide your input": "提供您的反馈",
  "and influence the direction of development.": "并影响开发方向。",
  "Convert links in a folder": "转换文件夹中的链接",
  "Obsidian URL support": "Obsidian URL 支持",
  "Chetachi 👩🏽‍💻": "Chetachi 👩🏽‍💻",
  "Notification Settings": "通知设置",
  "Reminder Time": "提醒时间",
  "Time when a reminder with no time part will show": "没有时间部分的提醒将显示的时间",
  "Remind me later": "稍后提醒",
  "Line-separated list of remind me later items": "稍后提醒项的换行列表",
  "Use system notification": "使用系统通知",
  "Use system notification for reminder notifications": "使用系统通知进行提醒通知",
  "Calendar popup trigger": "日历弹出触发器",
  "Trigger text to show calendar popup": "显示日历弹出的触发文本",
  "Popup is enabled": "弹出已启用",
  "Primary reminder format": "主要提醒格式",
  "Reminder format for generated reminder by calendar popup": "日历弹出生成的提醒格式",
  "Reminder plugin format - (@2021-09-08)": "提醒插件格式 - (@2021-09-08)",
  "Tasks plugin format - 📅 2021-09-08": "任务插件格式 - 📅 2021-09-08",
  "Kanban plugin format - @{2021-09-08}": "看板插件格式 - @{2021-09-08}",
  "Reminder Format - Reminder Plugin": "提醒格式 - 提醒插件",
  "Enable Reminder plugin format": "启用提醒插件格式",
  "Example: - [ ] Task 1(@2025-01-05 12:21)": "示例：- [ ] 任务 1(@2025-01-05 12:21)",
  "Date format": "日期格式",
  "moment style date format: https://momentjs.com/docs/#/displaying/format/": "moment 风格日期格式：https://momentjs.com/docs/#/displaying/format/",
  "Date and time format": "日期和时间格式",
  "moment() style date time format: https://momentjs.com/docs/#/displaying/format/": "moment() 风格日期时间格式：https://momentjs.com/docs/#/displaying/format/",
  "Strict Date format": "严格日期格式",
  "Strictly parse the date and time": "严格解析日期和时间",
  "Link dates to daily notes": "将日期链接到每日笔记",
  "When toggled, Dates link to daily notes.": "当启用时，日期链接到每日笔记。",
  "Reminder Format - Tasks Plugin": "提醒格式 - 任务插件",
  "Enable Tasks plugin format": "启用任务插件格式",
  "Example: - [ ] Task 1 📅 2025-01-05": "示例：- [ ] 任务 1 📅 2025-01-05",
  "Distinguish between reminder date and due date": "区分提醒日期和到期日期",
  "Use custom emoji ⏰ instead of 📅 and distinguish between reminder date/time and Tasks Plugin's due date.": "使用自定义表情符号 ⏰ 而不是 📅，并区分提醒日期/时间与任务插件的到期日期。",
  "Remove tags from reminder title": "从提醒标题中移除标签",
  "If checked, tags(#xxx) are removed from the reminder list view and notification.": "如果选中，则从提醒列表视图和通知中移除标签(#xxx)。",
  "Reminder Format - Kanban Plugin": "提醒格式 - 看板插件",
  "Enable Kanban plugin format": "启用看板插件格式",
  "Example: - [ ] Task 1 @{2025-01-05} @@{12:21}": "示例：- [ ] 任务 1 @{2025-01-05} @@{12:21}",
  "Edit Detection Time": "编辑检测时间",
  "The minimum amount of time (in seconds) after a key is typed that it will be identified as notifiable.": "在键入一个键之后，将其识别为可通知的最小时间(以秒为单位)。",
  "Reminder check interval": "提醒检查间隔",
  "Interval(in seconds) to periodically check whether or not you should be notified of reminders.  You will need to restart Obsidian for this setting to take effect.": "定期检查是否应该通知提醒的时间间隔(以秒为单位)。您需要重启 Obsidian 才能使此设置生效。",
  "Import": "导入",
  "Export": "导出",
  "Separate desktop/mobile configuration": "桌面/移动设备配置分离",
  "Enable this if you want to have different settings depending whether you're using a desktop or mobile device. All of the settings below can be configured differently on desktop and mobile. You're currently using the desktop/global settings.": "如果您希望根据使用桌面或移动设备来设置不同的配置，请启用此选项。以下所有设置都可以分别为桌面和移动设备配置。您当前正在使用桌面/全局设置。",
  "Lazy Loader settings": "懒加载设置",
  "Short delay (seconds)": "短延迟(秒)",
  "Long delay (seconds)": "长延迟(秒)",
  "Default startup type for new plugins": "新插件的默认启动类型",
  "Nothing configured": "未配置任何内容",
  "⛔ Disable plugin": "⛔ 禁用插件",
  "⚡ Instant": "⚡ 立即启动",
  "⌚ Short delay": "⌚ 短延迟",
  "💤 Long delay": "💤 长延迟",
  "Show plugin descriptions": "显示插件描述",
  "Set the delay for all plugins at once": "一键设置所有插件的延迟",
  "Set all plugins to be:": "将所有插件设置为：",
  "Plugins": "插件",
  "All": "全部",
  "AttachFlow": "附件管理插件",
  "This nifty plugin enables seamless management of attachments and referenced links directly from your documents. Taking advantage of an intuitive right-click menu, you can efficiently handle resources in both LIVE and READ modes.": "这个实用的插件可以直接从文档中无缝管理附件和引用链接。通过直观的右键菜单，您可以在实时模式和阅读模式下高效管理资源。",
  "Right-click menu for attachments": "附件的右键菜单",
  "Deleted attachment destination": "已删除附件的目标位置",
  "Move file to...": "移动文件到...",
  "Add a \"Move to...\" option to the right-click menu for attachments": "在附件的右键菜单中添加“移动到...”选项",
  "Click to view images": "点击查看图片",
  "Click the right half of the image to view the image in detail.": "点击图片右半部分以查看图片详情。",
  "Adaptive image display ratio based on window size": "根据窗口大小自适应图片显示比例",
  "When the image exceeds the window size, the image is displayed adaptively according to the window size.": "当图片超过窗口大小时，会根据窗口大小自适应显示。",
  "Drag to resize images": "拖动调整图片大小",
  "Turn on to enable drag to resize images.": "开启以启用拖动调整图片大小功能。",
  "Resize interval": "调整大小间隔",
  "Debug": "调试",
  "Debug mode": "调试模式",
  "Print debug information in console": "在控制台打印调试信息",
  "Folder overview": "文件夹概览",
  "Exclude folders": "排除文件夹",
  "File explorer": "文件浏览器",
  "Path": "路径",
  "Folder note name": "文件夹笔记名称",
  "{{folder_name}} will be replaced with the name of the folder": "{{folder_name}} 将被替换为文件夹的名称",
  "Rename existing folder notes": "重命名现有文件夹笔记",
  "Default folder note type for new folder notes": "新文件夹笔记的默认类型",
  "Choose the default file type for new folder notes. (canvas, markdown, ...)": "选择新文件夹笔记的默认文件类型。(Canvas、Markdown 等)",
  "ask for file type": "询问文件类型",
  "Supported file types for folder notes": "文件夹笔记支持的文件类型",
  "Custom extension": "自定义扩展名",
  "Template path": "模板路径",
  "Restart after changing the template path": "更改模板路径后重启",
  "Storage location": "存储位置",
  "Choose where to store the folder notes": "选择存储文件夹笔记的位置",
  "Inside the folder": "在文件夹内",
  "In the parent folder": "在父文件夹中",
  "Switch to new storage location": "切换到新的存储位置",
  "Move all folder notes to the new storage location": "将所有文件夹笔记移动到新的存储位置",
  "Switch": "切换",
  "Key for creating folder note": "创建文件夹笔记的快捷键",
  "The key combination to create a folder note": "创建文件夹笔记的键组合",
  "Ctrl + Click": "Ctrl + 单击",
  "Alt + Click": "Alt + 单击",
  "Key for opening folder note": "打开文件夹笔记的快捷键",
  "Select the combination to open a folder note": "选择打开文件夹笔记的组合键",
  "Mouse Click": "鼠标单击",
  "Sync folder name": "同步文件夹名称",
  "Automatically rename the folder note when the folder name is changed": "文件夹名称更改时自动重命名文件夹笔记",
  "Confirm folder note deletion": "确认删除文件夹笔记",
  "Ask for confirmation before deleting a folder note": "删除文件夹笔记前询问确认",
  "Deleted folder notes": "已删除的文件夹笔记",
  "What happens to the folder note after you delete it": "删除文件夹笔记后会发生什么",
  "Move to system trash": "移动到系统回收站",
  "Move to Obsidian trash (.trash folder)": "移动到 Obsidian 回收站 (.trash 文件夹)",
  "Delete permanently": "永久删除",
  "Open folder note in a new tab by default": "默认在新标签页中打开文件夹笔记",
  "Always open folder notes in a new tab (except when you try to open the same note) instead of having to use ctrl/cmd + click to open in a new tab": "始终在新标签页中打开文件夹笔记(除非尝试打开相同的笔记)，而无需使用 Ctrl/Cmd + 单击来在新标签页中打开",
  "Automatically create folder notes": "自动创建文件夹笔记",
  "Automatically create a folder note when a new folder is created": "创建新文件夹时自动创建文件夹笔记",
  "Enable front matter title plugin integration": "启用前置事项标题插件集成",
  "Automatically rename a folder name when the folder note is renamed": "文件夹笔记重命名时自动重命名文件夹名称",
  "Create folder note for every folder": "为每个文件夹创建笔记",
  "Create a folder note for every folder in the vault": "为保险库中的每个文件夹创建笔记",
  "Manage folder overview defaults": "管理文件夹概览默认设置",
  "Manage the default settings for the folder overview plugin": "管理文件夹概览插件的默认设置",
  "Manage": "管理",
  "Manage excluded folders": "管理排除的文件夹",
  "Exclude folder default settings": "排除文件夹的默认设置",
  "Exclude pattern default settings": "排除模式的默认设置",
  "Add excluded folder": "添加排除的文件夹",
  "Hide folder note": "隐藏文件夹笔记",
  "Hide the folder note in the file explorer": "在文件浏览器中隐藏文件夹笔记",
  "Don't open folder notes by clicking on the name (on mobile)": "点击名称时不打开文件夹笔记(在移动设备上)",
  "Folder notes don't open when clicking on the name of the folder (on mobile)": "点击文件夹名称时不打开文件夹笔记(在移动设备上)",
  "Only open folder notes through the name": "仅通过名称打开文件夹笔记",
  "Only open folder notes in the file explorer by clicking on the folder name": "仅通过点击文件夹名称在文件浏览器中打开文件夹笔记",
  "Disable folder collapsing": "禁用文件夹折叠",
  "Disable the ability to collapse folders by clicking exactly on the folder name": "禁用通过点击文件夹名称精确折叠文件夹的功能",
  "Use submenus": "使用子菜单",
  "Use submenus for file/folder commands": "为文件/文件夹命令使用子菜单",
  "Style settings": "样式设置",
  "Hide collapse icon": "隐藏折叠图标",
  "Hide the collapse icon in the file explorer next to the name of a folder when a folder only contains a folder note": "当文件夹仅包含文件夹笔记时，在文件浏览器中隐藏文件夹名称旁边的折叠图标",
  "Underline the name of folder notes": "下划线文件夹笔记名称",
  "Add an underline to folders that have a folder note in the file explorer": "在文件浏览器中为包含文件夹笔记的文件夹名称添加下划线",
  "Bold the name of folder notes": "加粗文件夹笔记名称",
  "Make the folder name bold in the file explorer": "在文件浏览器中加粗文件夹名称",
  "Cursive the name of folder notes": "将文件夹笔记名称设为斜体",
  "Make the folder name cursive in the file explorer": "在文件浏览器中将文件夹名称设为斜体",
  "Open folder note through path": "通过路径打开文件夹笔记",
  "Open a folder note when clicking on a folder name in the path if it is a folder note": "如果它是文件夹笔记，则点击路径中的文件夹名称时打开文件夹笔记",
  "Change folder name in the path": "更改路径中的文件夹名称",
  "Automatically rename a folder name in the path above a note when the folder note is renamed": "文件夹笔记重命名时，自动重命名笔记上方路径中的文件夹名称",
  "Underline folders in the path": "在路径中下划线文件夹",
  "Add an underline to folders that have a folder note in the path above a note": "在笔记上方路径中为包含文件夹笔记的文件夹添加下划线",
  "Bold folders in the path": "在路径中加粗文件夹",
  "Make the folder name bold in the path above a note": "在笔记上方路径中加粗文件夹名称",
  "Cursive the name of folder notes in the path": "在路径中将文件夹笔记名称设为斜体",
  "Make the folder name cursive in the path above a note": "在笔记上方路径中将文件夹名称设为斜体",
  "Add {regex} at the beginning of the folder name to use a regex pattern.": "在文件夹名称开头添加 {regex} 以使用正则表达式模式。",
  "Use * before and after to exclude folders that include the name between the *s.": "在名称前后使用 * 来排除包含 * 之间名称的文件夹。",
  "Use * before the folder name to exclude folders that end with the folder name.": "在文件夹名称前使用 * 来排除以该文件夹名称结尾的文件夹。",
  "Use * after the folder name to exclude folders that start with the folder name.": "在文件夹名称后使用 * 来排除以该文件夹名称开头的文件夹。",
  "The regexes and wildcards are only for the folder name, not the path.": "正则表达式和通配符仅适用于文件夹名称，而非路径。",
  "If you want to switch to a folder path delete the pattern first.": "如果想切换到文件夹路径，请先删除模式。",
  "Choose the file types that should be supported for folder notes. (e.g. if you click on a folder name it searches for all file extensions that are supported)": "选择应支持的文件夹笔记文件类型。（例如，点击文件夹名称时，会搜索所有支持的文件扩展名）",
  "Adding more file types may cause performance issues becareful when adding more file types and don't add too many.": "添加更多文件类型可能会导致性能问题，添加更多文件类型时要小心，不要添加太多。",
  "Requires a restart to take effect": "需要重启才能生效",
  "Chameleon": "变色龙",
  "Chameleon: A translation plugin for Obsidian that provides multilingual support.": "变色龙：为 Obsidian 提供多语言支持的翻译插件。",
  "Folder notes": "文件夹笔记",
  "Create notes within folders that can be accessed without collapsing the folder, similar to the functionality offered in Notion.": "在文件夹内创建笔记，无需折叠文件夹即可访问，类似于 Notion 提供的功能。",
  "Smart Second Brain": "智能第二大脑",
  "Interact with your privacy focused assistant, leveraging Ollama or OpenAI, making your second brain even smarter.": "与注重隐私的助手互动，利用 Ollama 或 OpenAI，让你的第二大脑更加智能。",
  "Expand lists to full width in list view": "在列表视图中将列表扩展到全宽",
  "Lazy Plugin Loader": "插件懒加载",
  "Load plugins with a delay on startup, so that you can get your app startup down into the sub-second loading time.": "在启动时延迟加载插件，以便将应用程序启动时间缩短到亚秒级加载时间",
  "Specify custom date format. E.g. \"YYYY-MM-DD HH:mm:ss. See": "指定自定义日期格式。例如 \"YYYY-MM-DD HH:mm:ss。 查看",
  "for more formats.": "以获取更多格式。",
  "The commit hash, author name and authoring date can all be individually toggled.": "提交哈希、作者名称和创作日期都可以分别切换。",
  "Hide everything, to only show the age-colored sidebar.": "隐藏所有内容，仅显示按年龄着色的侧边栏。",
  "Diff view style": "差异视图样式",
  "Split": "拆分",
  "Unified": "统一",
  "Set the style for the diff view. Note that the actual diff in \"Split\" mode is not generated by Git, but the editor itself instead so it may differ from the diff generated by Git. One advantage of this is that you can edit the text in that view.": "设置差异视图的样式。请注意，\"拆分\"模式下的实际差异并非由 Git 生成，而是由编辑器本身生成，因此可能与 Git 生成的差异有所不同。这样做的一个优点是可以编辑该视图中的文本。",
  "Theme Info": "主题信息",
  "Components": "组件",
  "Appearance (light mode)": "外观(浅色模式)",
  "Appearance (dark mode)": "外观(深色模式)",
  "Mobile": "移动设备",
  "Plugin": "插件",
  "Editor": "编辑器",
  "Web viewer": "网页浏览器",
  "Excalidraw": "手绘图",
  "Homepage": "主页",
  "Meta Bind": "Meta 绑定",
  "Allow URI callbacks": "允许 URI 回调",
  "Enable the use of x-callback-url through x-success or x-error when handling Obsidian URIs.": "启用 x-callback-url，通过 x-success 或 x-error 处理 Obsidian URI。",
  "Rebuild vault cache": "重建库缓存",
  "Rebuilding the cache could take a few seconds to a few minutes depending on the size of your vault.": "重建缓存可能需要几秒到几分钟，取决于库的大小。",
  "Rebuild": "重建",
  "AttachFlow: clear all attachments in current file": "AttachFlow：清除当前文件中的所有附件",
  "BRAT: All Commands list": "BRAT：全部命令列表",
  "BRAT: Plugins: Add a beta plugin for testing (with or without version)": "BRAT：插件：添加测试用的 Beta 插件（可指定版本）",
  "BRAT: Plugins: Check for updates to all beta plugins and UPDATE": "BRAT：插件：检查所有 Beta 插件更新并更新",
  "BRAT: Plugins: Choose a single plugin to reinstall": "BRAT：插件：选择一个插件重新安装",
  "BRAT: Plugins: Choose a single plugin version to update": "BRAT：插件：选择一个插件版本进行更新",
  "BRAT: Plugins: Disable a plugin - toggle it off": "BRAT：插件：关闭插件",
  "BRAT: Plugins: Enable a plugin - toggle it on": "BRAT：插件：启用插件",
  "BRAT: Plugins: Only check for updates to beta plugins, but don't Update": "BRAT：插件：只检查 Beta 插件更新，不自动更新",
  "BRAT: Plugins: Open Plugin Settings Tab": "BRAT：插件：打开插件设置页",
  "BRAT: Plugins: Open the GitHub repository for a plugin": "BRAT：插件：打开插件的 GitHub 仓库",
  "BRAT: Plugins: Restart a plugin that is already installed": "BRAT：插件：重启已安装插件",
  "BRAT: Themes: Grab a beta theme for testing from a Github repository": "BRAT：主题：从 GitHub 获取测试用 Beta 主题",
  "BRAT: Themes: Open the GitHub repository for a theme (appearance)": "BRAT：主题：打开主题（外观）GitHub 仓库",
  "BRAT: Themes: Update beta themes": "BRAT：主题：更新 Beta 主题",
  "Download attachments for current file": "下载当前文件附件",
  "Folder notes: Create canvas folder note for current folder of active note": "文件夹笔记：为当前激活笔记所在文件夹创建画布笔记",
  "Folder notes: Create folder note from selected text": "文件夹笔记：从选中文本创建文件夹笔记",
  "Folder notes: Create folder note with a new folder for the active note in the current folder": "文件夹笔记：在当前文件夹中新建子文件夹及文件夹笔记，并将当前笔记移入",
  "Folder notes: Create markdown folder note for current folder of active note": "文件夹笔记：为当前激活笔记所在文件夹创建 Markdown 笔记",
  "Folder notes: Delete folder note of current folder of active note": "文件夹笔记：删除当前激活笔记所在文件夹的文件夹笔记",
  "Folder notes: Insert folder overview": "文件夹笔记：插入文件夹概览",
  "Folder notes: Make current active note a folder note for the folder of the active note": "文件夹笔记：将当前笔记设为当前所在文件夹的文件夹笔记",
  "Folder notes: Open folder note of current folder of active note": "文件夹笔记：打开当前激活笔记所在文件夹的文件夹笔记",
  "Git: Add file to .gitignore": "Git：将文件添加到 .gitignore",
  "Git: Amend staged": "Git：修改暂存区提交",
  "Git: CAUTION: Delete repository": "Git：⚠️ 删除仓库",
  "Git: CAUTION: Discard all changes": "Git：⚠️ 放弃所有更改",
  "Git: Clone an existing remote repo": "Git：克隆远程仓库",
  "Git: Commit all changes": "Git：提交所有更改",
  "Git: Commit all changes with specific message": "Git：提交所有更改（指定信息）",
  "Git: Commit staged": "Git：提交暂存区",
  "Git: Commit staged with specific message": "Git：提交暂存区（指定信息）",
  "Git: Commit-and-sync": "Git：提交并同步",
  "Git: Commit-and-sync and then close Obsidian": "Git：提交同步后关闭 Obsidian",
  "Git: Commit-and-sync with specific message": "Git：提交同步（指定信息）",
  "Git: Create new branch": "Git：新建分支",
  "Git: Delete branch": "Git：删除分支",
  "Git: Edit .gitignore": "Git：编辑 .gitignore",
  "Git: Edit remotes": "Git：编辑远程仓库",
  "Git: Fetch": "Git：获取远程更新",
  "Git: Initialize a new repo": "Git：初始化新仓库",
  "Git: List changed files": "Git：列出已更改文件",
  "Git: Open diff view": "Git：打开差异视图",
  "Git: Open file history on GitHub": "Git：在 GitHub 查看文件历史",
  "Git: Open file on GitHub": "Git：在 GitHub 查看文件",
  "Git: Open history view": "Git：打开历史记录",
  "Git: Open source control view": "Git：打开版本控制视图",
  "Git: Pull": "Git：拉取",
  "Git: Push": "Git：推送",
  "Git: Raw command": "Git：执行命令",
  "Git: Remove remote": "Git：移除远程仓库",
  "Git: Set upstream branch": "Git：设置上游分支",
  "Git: Stage current file": "Git：暂存当前文件",
  "Git: Switch branch": "Git：切换分支",
  "Git: Switch to remote branch": "Git：切换到远程分支",
  "Git: Toggle line author information": "Git：切换行作者信息",
  "Git: Unstage current file": "Git：取消暂存当前文件",
  "Homepage: Copy debug info": "主页：复制调试信息",
  "Homepage: Open homepage": "主页：打开主页",
  "Homepage: Set to active file": "主页：设为当前激活文件",
  "Insert footnote": "插入脚注",
  "Kanban: View as board": "看板：看板视图",
  "Kanban: View as list": "看板：列表视图",
  "Kanban: View as table": "看板：表格视图",
  "Links: Convert all links to Markdown links": "链接：全部转为 Markdown 链接",
  "Links: Convert Autolinks to Markdown links": "链接：自动链接转 Markdown",
  "Links: Convert HTML links to Markdown links": "链接：HTML 链接转 Markdown",
  "Links: Convert links in folder": "链接：转换文件夹内链接",
  "Links: Convert to Autolink": "链接：转自动链接",
  "Links: Convert to HTML link": "链接：转 HTML 链接",
  "Links: Convert to Markdown link": "链接：转 Markdown 链接",
  "Links: Convert to Wikilink": "链接：转 Wiki 链接",
  "Links: Convert URLs to Markdown links": "链接：网址转 Markdown 链接",
  "Links: Convert Wikilinks to Markdown links": "链接：Wiki 链接转 Markdown",
  "Links: Copy link": "链接：复制链接",
  "Links: Copy link destination": "链接：复制目标",
  "Links: Copy link to element": "链接：复制元素链接",
  "Links: Create link": "链接：创建链接",
  "Links: Create link from clipboard": "链接：从剪贴板创建",
  "Links: Cut link": "链接：剪切链接",
  "Links: Delete link": "链接：删除链接",
  "Links: Edit link destination": "链接：编辑目标",
  "Links: Edit link text": "链接：编辑文本",
  "Links: Embed/Unembed link": "链接：嵌入/取消嵌入",
  "Links: Extract section": "链接：提取章节",
  "Links: Remove links from headings": "链接：移除标题链接",
  "Links: Set link destination from clipboard": "链接：目标设为剪贴板",
  "Links: Set link text": "链接：设置文本",
  "Links: Set link text from clipboard": "链接：文本设为剪贴板",
  "Links: Unlink": "链接：取消链接",
  "Links: Wrap in folder": "链接：放入文件夹",
  "Meta Bind: Open button builder": "Meta 绑定：打开按钮生成器",
  "Meta Bind: Open docs": "Meta 绑定：查看文档",
  "Meta Bind: Open Help": "Meta 绑定：打开帮助",
  "Meta Bind: Open playground": "Meta 绑定：打开测试区",
  "Meta Bind: Select and copy command id": "Meta 绑定：复制命令 ID",
  "MySnippets: Create new CSS snippet": "我的代码片段：新建 CSS 片段",
  "MySnippets: Open snippets in status bar": "我的代码片段：在状态栏打开",
  "Reminder: Convert reminder time format": "提醒：转换时间格式",
  "Reminder: Scan reminders": "提醒：扫描提醒",
  "Reminder: Show calendar popup": "提醒：显示日历弹窗",
  "Reminder: Show reminders": "提醒：显示提醒",
  "Reminder: Toggle checklist status": "提醒：切换清单状态",
  "Style Settings: Show style settings view": "样式设置：显示设置面板",
  "Web viewer: Focus address bar": "网页浏览器：聚焦地址栏",
  "Web viewer: Open web viewer": "网页浏览器：打开浏览器",
  "Web viewer: Save to vault": "网页浏览器：保存到库",
  "Web viewer: Search the web": "网页浏览器：搜索网页",
  "Web viewer: Show history": "网页浏览器：显示历史记录",
  "Web viewer: Toggle reader mode": "网页浏览器：切换阅读模式",
  "Open external links to web pages inside Obsidian.": "在 Obsidian 内部打开网页链接。",
  "Add banner images to your notes!": "为笔记添加横幅图片！",
  "An Obsidian plugin to edit and view Excalidraw drawings": "一个用于编辑和查看 Excalidraw 手绘图的插件",
  "Open a specified note, canvas, or workspace on startup, or set it for quick access later.": "启动时打开指定笔记、画布或工作区，或设为快速入口。",
  "Open external links": "打开外部链接",
  "Open links in Obsidian rather than the system default.": "用 Obsidian 而非系统默认打开链接。",
  "What page to view when a web viewer is opened": "网页浏览器打开时显示的页面",
  "Saved page folder": "保存网页文件夹",
  "Websites saved as markdown will be placed here.": "保存为 Markdown 的网页将存放在这里。",
  "Search engine": "搜索引擎",
  "Search engine used when searching from the address bar.": "地址栏搜索时使用的引擎。",
  "DuckDuckGo": "DuckDuckGo",
  "Brave": "Brave",
  "Bing": "Bing",
  "Google": "Google",
  "Custom": "自定义",
  "Custom search engine": "自定义搜索引擎",
  "Enable ad blocker": "启用广告拦截",
  "If enabled, the filter lists below will be applied to all web viewer tabs.": "启用后，下方拦截规则将应用到所有浏览器标签页。",
  "Ad blocking rules": "广告拦截规则",
  "One ad block list URL per line. Shared by all vaults.": "每行一个广告拦截规则列表链接，所有库共用。",
  "Ad block update frequency": "广告规则更新频率",
  "Days between updating filter lists. 0 indicates disabled. Shared by all vaults.": "规则更新间隔天数，0 表示禁用，所有库共用。",
  "Web viewer data": "网页浏览器数据",
  "Clear web viewer data": "清除网页浏览器数据"
}
